葉問有癌症死了！！

葉問個仔學校打交被趕出校，佢自己又確診cancer
飛去美國幫仔搵學校，華人受歧視欺凌，葉問制止欺凌，得罪美軍陸戰隊軍官。李小龍美國出書、收鬼佬徙弟教功夫，引起唐人街華人武術界不滿。李小龍有美軍徒弟想將詠春引入部隊，受空手道教官打壓，派人去唐人街踢館，被葉問狠狠教訓。美國軍官同時派人打傷大量唐人街武師，搵移民局拉人。最後葉問入軍營挑機，打贏軍官。最後放棄個仔留學計劃，親自教個仔詠春。最後病發身亡。

劇透！？
不過我都冇打算睇，good job

Thank you

推

樓主做得好好

正 睇完一套好戲
推比多d人睇

留名見證呢個係史上最高正評既劇透post

原來如此多謝分享

第一次唔屌劇透

死咗無得出下集俾支那打飛機

樓主入場睇？

push

有畫面

你係第一個劇透撚冇加到慎入唔使畀人屌

睇完都唔知講乜
正係知中國人做乜走去美國

睇哂先知戲透

謝樓主

今次唔洗死全家了

聽完都知係垃圾戲

唔好推

屌你老母
等緊BT㗎

你點知道的

結論，所謂中國功夫係on9

第一見劇透標題咁想click

見個標題咁無厘頭入嚟睇睇到一半先知係劇情

唔洗睇了

trhtrhrrhrhrthr

原本諗住睇，E+劇透咗，冇曬心機睇了

所有同類嘅戲都可以劇透

啲劇情集集差唔多
總之就係打其他國家嘅人

應該寫到個標題一句綜合全部劇情

真係完結篇

咩戲黎架

套野啲劇情好悶

屌 劇透曬仲邊有人會入場睇好可惡

BT都費事
多謝樓主

你點知的

劇透全家幸福

一路話自己係中國人一路申請去美國
支那人一定睇到好有共鳴

咩話？Iron man死左？

有幾場幾熱血，打殘美國佬，正死

你點知

牛B死了

最後葉問入軍營挑機，打贏軍官

打飛機打得咁噁心

唔睇了

Rambo咁

大家可以唔睇了

笑了 但樓主入場睇左？

支持

第一次咁享受being spoiled

幾時有老翻

d劇情都幾撚無聊

你點知的？

正

第一次正皮兼唔block嘅劇透post

多謝樓主 文宣埋仲好

葉問4 線上看小鴨

推
一集都冇睇過

好人一世平安

感謝大大無私分享

你怎麼知道的

1個換咁多個 抵

Thank you!

ok

不能只有我看到 推

樓主做得好

垃圾
啫係又係美帝亡支之心不死啦
係咁講美帝蝦鳩啲支拿人

推上熱門

呢啲戲劇透都無乜用，入去都係睇佢點打

成個電影業都比你攪彎啦

無羅莽師父
不了

推 仲睇葉問正仆街

Well noted with thanks

又唔係復仇者 就算我睇我都唔會屌你劇透或者睇完你之後唔睇啦

推呀

等內地放上網先fact check

葉問X戰狼喎

go hkdiscuss

noted

根本就係玩民族情緒，呢類劇本垃圾到唔垃圾。出左一兩集就好啦，爛到。。。

Gimy.tv有得睇 唔使入戲院

不推文fail 勒，呢次

下集 葉問之死過返生

做文宣

無打算去睇

又拎葉問嚟打飛機 你老味打美軍

差在未手撕軍官

唔洗睇了 多謝樓主

第一次被劇透係會有開心嘅感覺

好人一生平安

正！唔撚洗浪費我個幾兩個鐘睇套野！

文字精簡！

問公有閪親自教佢個仔

Admin依個唔係劇透唔使封唔該

終於完

劇透
唔好推呀唔好推呀

Push

正
咁就慳左100蚊同2個鐘

有羅莽，預告見到

下集
葉問超：復活之IP

真係冇咩內容，btw，有冇更詳細劇透？

睇完我就連上網睇都唔駛

第一次支持人劇透

標題俾admin改咗?

咁on9,唔睇了

樓主犧牲自己黎劇透

Well done

今次支持

仲要嚟嚟去去都打贏啲鬼佬
支那人打支那人又唔提
btw做咩啲外國人要接呢啲戲拍
污名化自己人民wo

符合國情 支那狗食咁多元素周期表 食到生CANCER好正常
後面就係果D FF大國掘起咁樣 打曬飛機

睇完~~唔入場lu

決戰羅莽呢？

應該係標題透左先

咁愛國去乜撚嘢美國啊 屌你老母

出面個topic變左 [劇透］葉問

根本吹奏，睇維基葉問1972年死，臨終79歲，個戲1964年打，葉問71歲單挑美國軍官贏

屌 標題改撚左
連仔做乜撚野

Rambo講退伍軍人嘅悲涼同無助，有深度好多，第一集最尾睇幾多次都會眼濕濕。

垃圾詠春引入美軍

齋睇文字都覺得無聊

葉問廢老決定
害到自己個仔無得拎綠咭
直接禍害子孫整個後代

推 雖然我一集都冇睇過

正啊

笑左，第一次見 😂

屌

下一集叫 葉問：李小龍

呢D位就反應快...

個仔怨死一世

史上最多正評劇透post
Btw你點知的

全世界最歧視人就係支那人
但最鐘意屈人歧議佢

點解標題唔同咗

打上標題 送去唔同論壇

唔好推呀

Thanks

一陣連仔唔做野又屌佢哋好撚難做

黃百鳴：我屌晒你班連登仔！

放喺Facebook

乜撚野劇情

支那人真係低等下賤既民族黎,係喇係喇全世界既人都歧視你支那人

Thx

中國禁武

將武術變撚左馬嬲戲

李小龍就係好撚憎呢d垃圾

先唔會玩武術

殺人既野比中國搞撚到跳舞咁

連仔做乜撚野改我標題

推 唔洗睇了

點都要有一個睇左先

咁大件事要整文宣周圍貼公告

各位share上fb, ig啦

大家爭氣啊！

利申：之前好迷葉問 現在不了

多謝樓主分享

睇咗（劇透), 垃圾戲

原本係咩標題？

點出面睇同入面睇既topic唔同

人生第一次睇完劇透但好開心多謝樓主

直接講結局，啲人就唔會想睇

葉問有癌症死了！！

美國軍官咁克制，喺香港已經開咗槍啦

唔明點解李小龍美國出書、收鬼佬徙弟教功夫，會引起唐人街華人武術界不滿，李小龍唔係美國出世嘅美國人咩？

btw我無入場睇
段野係whatsapp收到

多謝

好波

冇乜興趣睇
頭過頭一兩集

同泰臣打成平手真係on9

屌你老味，成班港豬黎嘅
諗住睇下係咪真係罷睇葉問4
點知一開啲戲院apps，場場爆滿咁濟

Airdrop啦

Ok睇完thanks

劇透死全家

屌
戒煙電影呀

大力推爆你

屌，一改標題就上左熱門

慳番一百蚊

第一次咁鐘意睇劇透

多謝樓主

李小龍都咁大，葉問都未變白頭......

劇透得好

樓主置頂 網上睇既關鍵字

唔打算睇

Btw thx

頂

所以葉問5背景出現代香港，
個仔因為無綠卡，
留係香港抱怨老豆唔去美國

貼去燈箱廣告啦

Pish

臭又要奶係美國被人歧視 但又要個仔去美國留學
完美既支那人行為

推推推

樓主一生平安

和你劇透

手足肯定就唔睇

想睇個啲知道劇情就唔會睇

爆曬關鍵橋同劇情，就可以令想睇個啲都唔想睇

正呀喂
咁嘅劇情唔撚係入場呀嘛
梗係等1080p啦

仆街劇透撚❗️
Btw 正評，慳返d 錢

比外國人蝦>然後打到佢哋一仆一碌
屌你老母又係呢條支那飛機片必贏方程式，劇情
毫無進步，有冇藍屍都唔撚睇啦，垃圾

葉問死左，可以落地獄同拳王阿里隻抽，再同岳飛組隊，打柒女蝸

劇透死全。。。。。。死葉問至啱

支那畜牲：比人打 > 暴力打鳩人地
民主國家：比人打 > 法律制裁人地

唔關佢老人家事
係黃百鳴唔肯放過佢
不停擺佢上枱姐

去藍屍group貼

葉問都會死嘅咩

咁就睇完，幾好

多謝巴打

葉問5
陰間大戰蘿蔔頭

所以大家唔洗睇啦

啲劇情 個浸打飛機味濃到呢

入軍營挑機

正，短過谷呀莫

3已經死咗1次
4又死多次

套戲係咪串緊班官送個仔去海外讀書

3幾時死左?

無得打到上宇宙

請盡情劇透

推上facebook，影評網

曲線阻人睇，good job

香港比人踢出校所以要去美國
咁點解唔返大陸讀書呢？

死撚左呀 係死撚左呀

hi bob叔

👍🏻

詠春既現實

多謝你

Cap圖上IG 我要全世界都睇過
劇透challenge 正式開始！

fing春fing上太空

咁撚on9 既故事都有人睇

曱甴近平

好波，師兄，我只係睇第一段同最一段就睇完。

大家千奇唔好將劇透的內容係戲院門口附近周圍貼

點解出面同入面個標題唔同嘅？

唔會睇

睇錯葉瘤

連仔改左

世事都被你看透了

快過谷阿莫

再勁既功夫都敵唔過一粒癌細胞

新工種:劇透師

直接係TOPIC打都唔會有問題

arm arm airdrop 完

整文宣貼出來等人唔去睇

我錄影完放上pornhub益大家

Push!!!!!!

正: Push

下次唔好講劇透
引D港豬睇po
你開比我哋睇
10000個正皮都冇撚用

但香港票房已經過千萬

支持劇透

感謝樓主

欺凌佢老母，擺明支拿人仆街撩事鬥非

葉問5
葉問地獄大戰呂布

連仔改我標題啊

第一次見劇透過千正皮

免費盜版都唔會睇，浪費時間。

pish

Live by violence, die by violence.

推到零票房

貼文宣狗都好難鋤得入
劇透又同反送中無關
而且劇情屌美國佬

on9改標題

變成文宣貼係連濃牆同戲院門口

去完美帝又要屌美國人 蝗國咁多年都係咁

點解#30先有人問

推！

葉問簡直係拳霸d fd黎
每一集挑條友就完
拳霸都好睇過佢
起碼拳拳到肉

tui

好貼切

睇完好似睇左套戲咁,多謝樓主呢啲打飛機片留返比支那賤種睇

我想塭樓主老母

多謝佢生個咁叻既仔

牛B死了！！！

見文字咁精彩
決定入場睇

一集都冇睇過

最後放棄個仔留學計劃
反了反了

笑撚死

推呢個

重點「引起唐人街華人武術界不滿」
就可以睇到華人有幾撚仆街

如果周街貼的話。。。

比d骨氣咪撚睇啦
Post都唔好開比佢等人有機會討論

講真 d人入去睇唔係睇個劇情，係睇個打鬥畫面

利申24號睇

一句講曬，打飛機打9美國佬，完

葉問5: 冥界超激鬥

劇透睇得好爽

第一次見劇透標題咁想click

我支持葉問生cancer 大義劇透！

人大左識得明辨是非，中國人個種一路侵略人，一路覺得人地恰緊佢，跟住係人地地頭落人地面，踩人地場，睇到我好唔好意思

只能講，去人地地頭，跟人地RULES先係合情合理

從來都冇睇過 不過照推 開心share

詠春fan 點都入場支持

原來葉問都係反共復國之徒嚟

詠香fan 要睇依d愛國打飛機戲？

真係支持詠春就唔會睇啦
甄子丹打嗰啲都唔係詠春
我有位教拳朋友去中學推廣武術
結果有條中學生挑機
用葉問套戲啲機關槍拳打佢
結果俾我朋友用橋手一壓一撞
就跌到扒街
呢套鳩戲真係誤人子弟

垃圾劇情，睇完都覺得浪費左10秒

葉問5: 詠春喪屍

連個劇透我都唔撚想睇

甚麼？！甄子丹有癌症死了！

請大家fb ig 手動轉貼

唔只呢套
以後所有個d 愛國大導作品都要咁做

仲睇

原來葉問都係崇洋
要求抵制佢

史上第一個唔洗死全家既劇透

吊根本又係俾支那自己打J 用
唔係打架仔就係打泰臣，宜家貿易戰又走去打美國佬

吓咁狗咖連仔

支持葉問過生

送個仔去美國知乜料啦

骨氣呢？

各自post上fb ig

睇完，謝

淨係連登無用架, 去FB 散開去啦

有用post要推

pIsh

劇透po有正評

葉問好似驚中共先落香港

其實同葉問關係？

唔想睇了

劇透就透盡啲
標題劇透啦

連仔改咗咋

屌,連仔改返啦
無人想睇葉問,劇透無問題

做得好巴打

不過太短有少少似劇評嗰啲
可唔可以整篇詳細少少嘅可以用嚟廣傳

睇完唔洗入場了

1人1 po??

其實呢啲劇情好好睇咩？

樓主俾人bam咗未

小鴨影音好快有啦，撚洗俾錢睇

唔會睇囉

thanks for sharing

正 全香港人都可以慳返

多謝 唔洗比錢就睇完垃圾戲

貼去藍c群啦 大家幫手

做乜改 title ....

Story plot 搵中學生寫？咁撚柒嘅

正，睇完劇透唔洗睇lu~

當影壇變為奶共 劇透就是義務

Admin改標題？？？

集集都係支那人民族情緒, 支那被外國人恰
打完日軍打美軍, 咁撚大民族主義就咪撚去美國幫仔搵學校啦..
垃圾戲留返去大灣區打飛機啦..

葉問5:決戰羅莽

10秒睇完葉問唔駛浪費人生

推段片到Youtube comment

話俾所有支那人知，死也要死在大灣區

去台灣葉問Facebook分享

葉問的兒子在學校打架被趕出校，葉問自己確診患上癌症，去美國幫兒子找學校，打贏了歧視中國人的洋人，同時李小龍的徒弟在美國得罪軍官，但軍官單挑葉問打輸了，最後放棄兒子的留學計劃，葉問回香港親自教兒子詠春，然後死了

放晒去電影網先

不能只有我看到

其實功夫片劇透根本wfc
入場嗰d都唔係睇劇情架啦

Up

係

連仔改的

宣傳下，大家幫忙文宣，係fb,ig,tg,Twitter 同你身邊既朋友，多一個都好多

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

你就想佢個仔依家先出場，遲下會出孫、曾孫賺到笑啦

一早估到哂

講起電影 整番套警暴嘅記錄電影去唔同國家上映有冇得諗

好中
全世界都迫害緊中國人呀救命
但佢地侵略人地又唔講

12.22 15:30 支援新疆

佢老婆條腿幾正

以後所有支那戲都要劇透

而家功德林叫8人餐送8張葉問飛，12人餐送12張，除左葉問仲送家有喜事，都係黃百嗚條藍狗嘅，所以見到戲院半full唔洗灰心，過半數飛都係派嘅，因為唔止一間餐廳派飛送飛，大家努力係有成果，新上就狂派飛，手足成功收黃百嗚條藍狗皮

劇透 : 葉問個仔葉準，個孫葉繼歡

D劇情鳩到我以為你亂吹

好多人都唔知罷睇呀

要做多d文宣

平心而論 套野第一集係當年係叫幾好睇
之後個幾集踩美振華到
狗都唔撚屌

仆街連仔改Topic

第一次覺得戲透唔洗死全家

多謝晒，睇完更加唔想睇

連仔

笑死, between好波

真係戲內戲外都一樣 ...

劇透post咪推
利申推文回覆

【無雷】你不能不知道的＜葉問4＞基礎認識

葉問得了癌症，偏偏兒子不學好，在學校打架鬧事，慘遭學校退學。葉問只好接受弟子李小龍的邀請，去美國為兒子申請學校，豈知華人到了美國受盡歧視，處處碰壁。

李小龍於美國出書，收鬼佬徒弟教功夫，引起唐人街華人武術界不滿。李小龍因此得罪了中華總會會長萬宗華。葉問與萬會長相識之初，因為對於中華傳統武術意見不合，隨即展開了一場詠春對戰太極的戲碼，萬會長發現葉問受傷了，直接收起一隻手跟對方打。

葉問拿不到萬會長的推薦信，無法讓兒子葉正入學。人在異鄉的葉問很想聽到兒子的聲音，可是每次的長途電話都被兒子拒絕接聽，父子關係惡劣。

這時，李小龍的美軍徒弟吳建豪，想將詠春引入美國部隊，受空手道教官打壓，派人去唐人街踢館，被葉問狠狠教訓，挑起了美國海軍陸戰隊跟唐人街的仇恨。

美國軍官趁著中秋晚會把會長綁走，並且打趴了所有會中的武師，找移民局拉人。這時葉問出馬，打趴了挑釁的美國人，美國人又把會長綁入海軍陸戰隊，並且打到重傷。葉問看不下去，認為中國人不能再被欺侮，於是叫吳建豪把他帶入海軍陸戰隊，美國人跟葉問一番激戰之後，再度打趴美國人。

葉問解救了中華總會的貌美女兒若男，但還是無法讓萬宗華會長點頭寫推薦信。

於是，葉問放棄了兒子的留學計劃，決定回香港並與兒子和好，教授兒子葉正畢生絕學，還叫他兒子用機器拍攝。最後，葉問在79歲因癌症去世，畫面切換至徒弟李小龍祭拜，然後開始播放前幾集畫面，包括洪金寶、黃曉明、熊黛林等場景。全劇完。

不要推

第一次劇透唔駛死全家

唔駛睇都知係飛機片
我睇av 唔好

Spoiler alert

3000 幾正皮

廣傳

錯，係侵略人，踩人地場之餘又唔知自己真係東亞病夫，跟住被人狠狠還擊唔夠打就即刻一哭二鬧三上吊咁，覺得人地恰佢，甚至老屈人地挑釁在先，真係好撚柒

葉問2個拳王係英國人，反派警官當然都係英國人。
葉問3同泰臣打和。
點樣踩美？

黃絲唔撐，我哋一定要撐